地鐵站最近播緊首歌叫咩名？

好似jazz風格
抒情歌之類

朝早已經好撚眼訓 仲要聽呢啲歌

似無線劇死老豆戲情 背景音樂